有廢老話要姦殺議員wor,

幫佢地出名

up

實在離譜，感到驚嚇

推

興民太遠

攞個大鎚仔一野扑爛佢

成班道友咁

一睇就知有病

邊條邨

要每個人都記住佢地

興民

啲狗唔執法

仲旨意狗？

push

Push

同佢地講
係咪要姦
而家除褲啊
我睇你個廢樣硬唔硬得起

有冇六舊腹肌呀
冇學乜嘢人扑嘢啊

非法聚賭？

FB LINK剷左

比Facebook 禁聲

再up

拉啦黑警

唔好姦鼠王芬同李慧琼呀